this.post.channel.equals(Computer.Lang.ALL)

post.addRestriction(Computer.Lang.ALL, Rules.ONLY);me.first() .speak("Fuck you, Chinese#hehe#dog");// English and Chinese both are not better than programming languages for communication.